中學生涯未試過同女同學一齊放榜是否人生遺憾？

男校？
睇開D啦

一齊放榜有咩特別?

安慰女同學

男女